150根本係無差別十三億人，唔係廢坑蝗妻愛情故事

關愛基金將向低收入家庭新來港定居人士發放一次過1萬元津貼，合資格申請人今日起可於各中銀香港分行及各區民政諮詢中心等索取表格， 星期日起接受申請。今早9時許，在深水埗一間中國銀行有數名市民索取表格。

現年67歲的蘇先生來港約4年，本身任職清潔工，自今年4月起失業，現時領取綜援，因此前來取申請表。家庭主婦曹太太與丈夫來港均未足7年，她說任職保安的丈夫，月入僅1萬多元，相信兩人都符合資格申領。不過，她說申請表的字體細小，擔心未必懂得填寫，又說最快要等8星期才可領取津貼是有點遲，希望越早越好。

67歲 (-4) = 63歲都黎到，我唔撚信係港女嫁你！
曹生曹太又憑咩黎申請居港權 ??
根本百五部隊好多唔關廢坑蝗妻，直頭係十三億人無差別殖民

真心想知嗰位『曹太與丈夫』係經咩途徑嚟到香港？

就連黃屍對150既概念都仲係停留八九十年代
以為係廢坑蝗妻愛情故事
正係縱容支共混水摸魚輸入殖民既柒事

可能專才計劃呢

她說任職保安的丈夫，月入僅1萬多元

保安專才

自己講完笑之後
最緊要修正返觀念
而家唔係八九十年代港英睇住個場
150一早係無差別殖民

屍你老母

屌你老母大陸人真係賤種嚟

D藍屍廢老/ 蝗一邊話中國掘起，一邊要衝黎香港扮慘扮窮拎盡福利，仲要話一萬幾太少、太遲派根本呢班社會垃圾無技術無學歷，死返鄉下就最啱

呢D藍廢老本身唔係真香港人

未必係停留
但就算知，香港都無審批權

至少唔好柒到自己賴返自己人
支共會恥笑你呀